支那 75K 患者，美國得 57 個 - 胡錫進：無可能，一定係你出貓！

我 Chok 完 Cheat 將個數㩒低咗十倍
咁你都仲低過我，你仲唔係 chok cheat?!

想入去恥笑佢嘅話，link 喺度

弱智狗死番去奶腳指啦條垃圾

傻閪

真係中國出化武! 講到明

人哋隔成個太平洋wor

而己度人

胡錫進，nmsl

仲要 block 咗大部份機場唔俾支那機入
同埋一早就做緊 14 日隔離

呢班柒頭走咩走去玩twitter

成日覺得條友係曲

呀春姐隻新馬仔上 Twitter 睇四仔添
仲俾人捉到 Comment 咗

一齊double 啦屌